見到個女仔幾似簡淑兒

個樣自然過簡淑兒
張相影出來無親眼睇咁似

請admin del post
好侵犯人地
影衰連登

熊仔糖
#32818

係咪直頭係佢

睇佢Ig話係美國

真係好似佢

佢喺香港喎
早2日見到佢

我認得佢對鞋

落咗妝

做咩偷拍我？

臭雞

ching 勁到

唔撚係呀！？咁藝人之中佢警覺性係未好低？

ig 俾人tag 佢係香港飲野喎
仲要同樓主張相入面件褸一樣但唔同鞋

係佢黎 , 整容g

當時曾經近距離覺得佢頭髮好似幾濕，似洗完未吹乾，定係焗油之類嘅效果？

唔錯唔錯

拉